頭先旺角好似有記者比黑警近距離開槍射

有冇人睇到咩事

推

商台記者

防暴警周六（16日）凌晨約0時45分射催淚彈驅散抗爭者，更在亞皆老街一帶，在5米內向商台記者射擊海錦彈。